點睇羅馬出產d垃圾龍門。。。。

Alisson

延伸閱讀
羅馬借埋d垃圾gk搞到愛華頓輸波